[NBA一線]老老實實 逗利是講恭喜發財已經過時，應該講LET GO HAWKS

LET GO HAWKS